毒撚想乞句生日快樂

我代香港人許咗個願
可唔可以貪心啲要你地聽日出九龍陪我
我想聽日有好多好多好多人同我過

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

生日快樂

又stalk我又唔理我

18歲生日快樂

好年輕.......

多謝 聽日會見到你架可

一定幫你實現願望!

巴打生日快樂 聽日見!

生日快樂絲打

搭緊小巴返屋企

見唔見到個女字啊屌你

sor
咁生日快樂呀絲打 聽日見

算你啦算你啦聽日見

絲打18歲生日快樂。聽日見，一定有會有好多好多好多人陪你過

Happy birthday to "小心條街有好多狗"

啱啱發現大家都是01

生日快樂🎂

估唔到連登已經充斥着零零後

熊絲祝你生日快樂🐻🐻❤

本身都有上 不過都係cd rom 係今年讀到u 先有ac

希望係希望係 大家平平安安就夠

絲打祝你生日快樂, 青春常駐, 見證黎明來到

生日快樂呀
聽日見啦

高登轉過嚟
嗰陣完全冇差唔多年紀嘅人上
直頭要收收埋埋

一定會架聽日見！

好

不停推721 831,呢家俾政府帶哂風向做偵探，運動嬴左先有得清算

「女」扮咩撚

絲打18歲生日快樂
你願望會成真的

我之前都係舊登cd rom
我之前上真係唔夠膽比人知

開唔到條link!!!!

我都係
朝早返學喺地鐵到想好驚俾人影到擺上去

我開到wo

可能要登入先得

大家都會平安，見證黎明到來我們喺煲底相擁

生日快樂喎 多謝你陪我過

生日快樂 下午一點半見

屌其實我想打多謝 個腦塞住左

知道

聽日見

啱啱咪見咗囉

這就是青春嗎

我都係01
絲打生日快樂

絲打生日快樂
聽日見

Btw想問點解得你個post有生日快樂emoji

十八歲生日快樂光復香港，時代革命

聽日尖東再見呀

見到咪見囉麻煩友好想見你咩

絲打 生日快樂

絲打~生日快樂！

巴打 我都十月生日
生日快樂!!!!

生日快樂！

唔知點解幾時follow左你 生日快樂

大埔手足被斬傷車cam片

生日快樂

巴打做乜揸指甲油
生日快樂

Happy Birthday

生日快樂
希望你聽日都一齊出黎支持

生日快樂呀bb
大個女啦

生日快樂！！！

生日快樂
呢年既生日應該過得特別有意義

生日快樂 聽日唔再係毒撚

唔好切蛋糕

生日快樂
聽日見 萬事小心！

生日快樂，你早我一日

生日快樂呀絲打！
聽日出九龍陪你過生日
祝你心想事成 早日於煲底相見
你去發夢記得要小心呀

生日快樂呀絲打
聽日一齊妳過生日

聽日同你慶祝

我都係01年
絲打生日快樂

生日快樂巴打
祝你開開心心過每一日
最緊要快d搵到另一伴

連登開個幾日就有

唔可以呀

又抽唔俾啊！

變態

日日快樂

聽日我會係尖咀大嗌生日快樂 希望你聽到
Btw生日快樂

絲打生日快樂

生日快樂🎁

生日快樂

記得今年投票

尖沙咀見

生日快樂呀絲打,聽日見!

生日快樂[black][/black]

絲打生日快樂 Btw我地聽日尖咀見

好年輕
生快

925之前生日先有得投

一陣見

生日快樂阿ching

生日快樂，一陣見

明年立法局選舉約定你

一定！

同齡窩巴打 大家都係01寶寶
雖然遲咗 補足生日快樂！

生日快樂 萬事小心

絲打識講粗口 好型

2001我老了

點解

Happy birthday

Happy birthday!

屬豬？

好嘢👏🏼

蛇

生日快樂呀

合皮巴富地

生日快樂 今日小心啲呀絲打

我都今日生日。生日快樂牙

濛B話佢屬豬

絲打生日快樂
陣間見

18歲生日諗住做咩

手足，生日快樂，等陣有100萬人陪你慶祝

希望係

生日快樂！一陣見！

18，19，⋯日日快樂，

收到了

HB

唔要啊

沒有毒L只有手足 hb,bro

生日快樂🥰

Hbd

毒L但係女，jm9

生日快樂🎂
身體健康

happy birthday

有D想摸下樓主粒lin

又俾人話我惡

happy brithday

生日快樂
我都係今日生日

生日快樂 絲打

18歲啦終於 hbd

毒撚 女 F
生日快樂
年少多好 頑劣多好
不甘安於封建制度裡迷信上街真理會達到

生日快樂啊

多謝

Safe birthday

生日快樂！
換新身分證之後記住買個防RFID card holder 入住

牛一快樂

00後生日快樂

祝你生日快樂！光復香港

生日快樂記得換身分證呀

果陣成班中學FD一齊上連登喎
利申 01 都係高登轉過黎

生日快樂
我都係毒撚，已經好耐冇聽過生日快樂幾年

生日快樂雖然遲咗少少

遲來的生日快樂，生日快樂絲打

你好變態

長大了

遲咗 但都生日快樂

生日快樂呀巴打

生日快樂

有無食靚靚蛋糕

食左三個

咁要肥足三個月

咁大詛咒

減肥係畢生事業嚟

唔係認真po嘅話 鳩下冇所謂嘅
不過好核突

仲有兩個要食

咩味先 芝士個啲就

兩個芒果一個千層一個芝士 仲有一個唔知

咁咪食5個蛋糕

對

全部都屋企人買？ 有無咁多朋友送呀

Fd同屋企人

Ewwwww

多朋友子 我每年都係一個

你做下五毛我咪會屌你囉

其實我心有所屬
我愛麥浚龍

藍定凌我都鍾意

多謝你知道我係藍定凌

因為我係幻國未來老闆娘
做咩啊你個蒲銘心點

現實同故事嘅蒲銘心都唔再同我一齊

蒲銘心同藍定凌好咩
一個好痴情專一體貼
另外一個有外遇又一齊得辛苦

係呀佢心入邊有另一個
佢揀咗嗰個

咁咪應該好好放低 呢啲人留唔住
btw聽日麥浚龍有新歌

係呀
忘記和記

生日快樂

大個女啦

歌名都注定叫你忘記

多謝絲打安慰
我會㗎啦

有咩隨時留言啦我會覆你的

連登有愛

最多下一個生日陪你
連登有愛

好過我 連煩惱對象都冇

好一齊煲底慶祝！

好 到時香港人生日快樂

會煩 值得咩

補祝生日快樂，唔洗乞～
時代革命，光復香港！

weeeheee多謝你
到時煲底大叫連登名相認OK？

人生係要經歷過呢啲傷㗎啦

我知㗎
不過打擊太重

在背後落毒 身影濛濛朧 打擊也沒那麼重

冇事嘅好快就過啦一齊左幾耐

我會攞住幾碗雲吞河 請大家食

年幾

ok但係我唔食蝦

都唔係好耐姐 下個更可愛啊
死啦我講嘢係咪好老績

唔係呀
不過係啲老生常談嘅嘢

咁好囉
到時叫名相認

可能我將感情嘢睇得太輕
冇話冇咗邊個唔得嘅 由出世到死都係自己一個㗎啦

希望到時條街冇狗

我明呀
我都想做到其實寂寞嘅心境

生日快樂阿

我對佢好專一

需要時間過渡嘅
咁後生仲大把時間邊度需要寂寞
過多一排有第二個就唔會再諗啦

多謝你ar 絲打
你真係好好人
好有愛

純粹浸緊浴冇嘢做
唔使讚我

一個女人和浴室

01唔年輕啦都中六

仲係中學。。。90後都就三字頭

01 year1不過我留咗

講真好似我而家嘅心態
沖涼先有機會放下煙break

我以前都係沖涼前食
不過因為佢戒咗啦
Btw
唔好食咁多
保重身體啦

遲左添 生日快樂啊

六月先食返
放空下wingwing地又好舒服嘅真係

依家講生日快樂會唔會太遲琴日都有出去發夢

其實呢D special 既圖邊度出來？

冇食好幾年
而家又有啲心動想食返

唔會呀

唔知啊佢第二格有

開心就好人生苦短
食左舒服啲咪食囉